決心戒丁 但早上又犯了...

好難忍呀..
打丁同食煙一樣殘害身體!
次次打完馬上後悔

我都戒緊

其實只要唔留起屋企，就應該無事

我99%都係臨訓前j

戒丁重難過戒煙

兩千人戒丁Telegram群：ReALife

腎好，則腦力好 身體好 精力好
希望大家遠離色情re a life
然後活? real life
腎越好，你可以活得更好

版規 (不會警告，即踢)
1)意淫露肉ICON
2)宣傳打J適度無害
3)send任何女性圖片
4)比人發現係絲打
5)討論意淫對話(如av/女優/叫雞)

避免被搞事者影響
請關掉自動播放GIF圖和下載片